[I/A]MonsterStrike怪物彈珠(台/日)[4]Mon Hunt來了立

新手點都係獸神祭>光祭
麗拉點都冇你地想像中咁重要

根本三個月之後咪又係棄game，你冇人一齊疊，u are nothing